習慣失望和氣餒

有勇氣原來亦有罪

好想每天爭開眼睛就能看到你